真正愛情只有兩條路

1:經歷種種，仍然一起，白頭到老
2:經歷種種，分手收場，遺憾終生

珍惜啊各位

分手又唔一定會遺憾既

恭喜你